幣少呢類人既出現係人類自我淘汰下等基因既機制黎

利申:個人認為幣少只係倫敦金mk另換過包裝,佢係仆街
呢排人人屌9幣少,話佢騙局,話佢炒部機黎賣。無可否認正常人道德觀黎睇,佢就係等同倫敦金mk。但諗深一層我又覺得大家屌到佢成隻過街鼠咁好出奇 喂大佬你話佢炒貴部垃圾機黎賣,呢d唔係一個正常生意佬做既野咩 你話隻ffc垃圾,問心果句現時市面上各色各樣金融產品你認涼有邊隻唔係資本家整出黎既騙局 論仆街佢夠每個月果份強奸金仆街?成件事最神奇既係,作為香港人明明每個月都比份強奸金強奸緊,成班連登仔好似發現新大陸咁起勢咁炒起幣少呢條友,喂你係香港住咁耐你竟然仲會對呢類人感到驚奇有趣咁 人地而家又唔係逼9你買,你有時間屌唔去屌9份積金局,唔去屌基金佬? 相反呢類人出現無可否認會從一班on9仔手中呃到一筆錢,但係可憐之人必有可恨之處,今時今日資訊發達到咁既年代你都仲可以比呢d手法呃到,你本身個腦都好有問題,請你唔好將你d基因流傳落去,因為今時今日人人喊屌既過街五毛正正就係呢d基因/類人所造成!!!!!

岩,幣少呢類人既存在,呃到既係一班任何事都唔上網自己驗證,唔用腦既人,而呢班人正正就係最易比cctvb洗腦班友/廢佬,從呢個角度出發,我唔單只唔會屌幣少,我仲要比個like佢

社會嘅金錢轉移機制
將唔配擁有咁多財富嘅人嘅錢重新流入社會

咁因為你同佢同一類人咪覺得佢冇問題囉

咁講奶共都冇問題架喎
有著數咪得囉

你買層樓咪又係比人呃

其實你諗深一層,香港地買樓又真係比人呃,你覺得地產狗食你果份多定係幣少呃困份多,你就會明幣少變成大家焦點係幾咁神奇既事

佢取材獨特，做到焦點都好平常啫

我不嬲話佢仆街,但係我就係好撚好奇明明大家日常生活身邊已經比類似既大仆街壓逼緊,而家出現左個同類型既細仆街,又唔撚係受害者既你,做咩9好似好驚奇咁

G持樓主 同我睇法非常一致

成篇小說咁

岩啊

呢d先係資本主義教育低下所應該講既野,呢兩日上連登唔講我仲以為香港行緊共產

屌咁係一種能力黎wo,當個個mk仔去做倫敦金,佢就玩加密幣,我地唔係應該欣賞佢嫁咩

根本而家好多人投機當投資
成日話冇時間睇資料
成幾百粒就咁就射晒出海
人地虛擬貨幣個市點解會郁都唔知
呢D 貨幣又冇BACK UP 政府又唔G持 上市又易
但係就個個都9衝埋去 係有機會賺GE 不過死GE可能係佔9成 而果1成GE多數會係搞手.完

所以成件事班所謂受害者都係抵撚死,幣少單野我只係當做一般叫雞嫖客嫖完中招有性病屌9返隻雞轉頭

最撚好笑係隔離成班傻仔開po討論咩9野幣少對話流出,炒高機價 係到笑9幣少之類,仲要係個po內互屌 屌你係人都知佢係呃9人啦洗撚呢d證據?係人都知幕後一定有搞手啦。係笑啊都係笑9班受騙嫁啦。

因為有大仆街壓逼緊自己，就唔可以屌D細仆街？屌佢或者倫敦金係因為佢地個手法唔道德，多個人幫手出聲屌佢咪有多D人知佢既所作所為，減少日後更多既受害者出現

呢條友令我諗返起 早排FB 好多POST 話500幫人上50萬果D 馬會野
原理一樣 轉個玩法

咁搶劫犯嘅出現一定係太多毒撚廢中，搶錢易過番工

問題而家買果班係自願買 講到搶咁,你個比喻用係強姦金就fit晒 就係香港人太怕事政府同基金佬先可以老強你,香港人係抵撚死

而家佢有陪機比你wo,有實體野比返買家用,至於性價比就唔係道德問題

果D馬會撚都有比TIPS你嫁
你唔中係你唔好彩 同佢比部機你一樣係有COINS返黎 不過唔賺都係你唔好彩

真係好撚反智,而家佢唔係逼9你買,有部機比返買家,不嬲都唔包賺,資本主義之下你屌佢咩,已經好過一般倫敦金好多。而且你地有呢個心力日撚日頭版,推po去屌一個另類倫敦金mk,又唔見d人比咁多注意力去基金佬同積金局? 一句講晒香港人就係犯9賤,經已比傳統基金佬強姦到慣撚晒,而家幣少只係一個基金佬換過包裝你地就好似發現新大陸咁,成件事係好撚反智

所以我不嬲都話買tips 果堆賭仔都係抵撚死,又係另一個人類自我淘汰劣等基因既機制黎,大家無謂覺得咁驚奇

睇下市面上既美容產品
成本幾多 賣幾錢
功效又無乜
條仆街買大陸機轉手300%利潤係暴利
但願者上釣
佢有句野講得好岩
輸就係炸騙 咁贏錢呢？
最搞笑係佢根本未幫過任何人䁠到過一蚊
你地班人都肯加大投資
抵死

老老77,300%算咩9暴利,係香港地產面前 仲要唔係必須品黎

有時間屌幣少 唔屌地產佬？
有時間屌地產佬 唔屌強姦金？
有時間屌強姦金 唔屌幣少？

你目光咁短淺咪唔明。
的確，佢呢d手法只呃到傻仔，問題係呢d傻仔會累事 個個商家都為咗呃呢班人，不停踩大眾低線。

再簡單d比喻，一個餐廳賣叉燒飯100蚊，成班傻閪排隊食，其他餐廳叉燒飯都跟，變曬80-100因為總有人食，當你企岀嚟話屌你40蚊都比多憑咩100，但商家同班傻閪就大條道理話返你轉頭，一買一賣你情我願，唔買就唔好買。當全部産業都變成咁，冇問題？

總之邊撚個再講咩自由市場，
一賣一買你情我願，
唔係逼你嘅，全部宜家同我跳樓死

你咁講毛澤東斬係英雄黎,當年班文革紅兵就係用你呢種心態批鬥,返去共產啊笨。同埋呢個世界係有份正常人同傻既人,你所講既事除非官商勾結,否則市場係會自我調節 因為呢個世界有野叫做格價戰

價格戰

你不如咁諗:
喂屌個幣少呃9人買電腦-屌9佢推上報
喂屌班基金佬搶9我每個月5%糧呃9我話幫我儲錢-要返工

anyway奸你老母

我中意樓主既斯路

明買明賣無問題，但想退機又退唔到又點計先

其實樓主調轉咗。
正正就係會屌呢單嘢嘅人先會屌埋強積金同其他閪嘢，從來唔係只屌幣少，只係討論方面佢熱烈d，當初岀強姦金一樣好多人屌。

大陸d騙子都係講你同一個理論 個個都覺得呃到人係自己本事 所以大陸只有騙子是真的

點解呃到傻仔就要支持佢
我唔會可憐班傻仔 但我會屌鳩佢仆街
因為我唔認同佢既呃人手法

當你拎炒iPhone 炒樓黎講
個炒價係公開同埋貨源大家都知
你食炒價係自願食
你試下幣少公開貨源再比大家評下佢d產品值唔值
D人睇完仲有人買 咁佢咪叻囉
你睇下而家仲有冇人會買就知啦

另外地產霸權 一直都有人屌喎 係被住有需要而買樓幫襯
情況 道德上係有唔同架
唔好將騙案同做生意混埋一齊講

連呃人都開始被公認為無問題既時間
除非你都係騙徒 如果唔係的話 你又支持呢個風氣
對你黎講係斃多於利

物競天擇 適者生存

下次分段呀樓主
睇得好辛苦

你用到大陸騙子黎做比喻好明顯係偷換概念,照你咁講redbull送你一對翼係騙子Dior香水廣告係騙子所有廣告行業都係騙子,金融行業全行都係騙子

因為有人係仆街 所以仆街無問題

首先我從來唔係叫大家支持佢,由第一句我已經點明佢係仆街,我只指出呢兩日大家好似發現新大陸咁炒熱一樣大家對左咁多年既野,個重點仲要係佢點炒起個價,食水幾深之類係好撚on9既事,呢d係所有生意佬會做既事,你否定呢樣就係否定資本主對,否定廣告行業。大家要屌既最多屌9佢退貨方面,但係貌似佢又拿得出退錢單

無偷換 只係講緊最極端嘅例子 將道德底線向下移係社會失敗嘅表現 等於當有大饑荒樹皮都無得食嘅時候 你提出點解唔可以人食人一樣

人類最大功能
推、閃、避、射

大家對騙案仲有反應咪好
唔通真係對左咁多年慢慢習慣就應該不聞不問先好？
等人keep住有警覺都好 就算作用未必好大

至於重點話佢用咩既方式去炒起個價
比大家討論下知下都好呀
有討論空間姐係有人唔知佢點炒起個價
同埋炒起個價既方式 上面同左個炒iphone既例子
佢咁樣炒起個價 算係呃人 呃人通常指係受騙果方唔知實際既情況/後果下應騙徒作出決定
你話red bull 廣告 大家都知唔會真係飲完多左對翼
只係比喻精神左 佢都提供到客觀既成分同作用
屬於知情既情況下作出購買決定
如果講明同保證會多左對翼 係可以告佢
而幣少既宣傳手法係較為唔道德
有比較先可以話佢仆街

至於你認為屌佢乜野/邊方面會比較合適
你可以提出等大家嘗試以你既方向去討論
而唔係叫大家唔需要去討論

今日你地所講佢唔道德跟本就係講緊所有廣告唔道德,你睇下所有公司網頁係點講自己公司願景同前景吹到間公司又點又剩,事實係咪咁大家心裡有數,redbull 人人都知佢唔會送你一對翼你講得岩,而家我一開始已經講今時今日咁既資訊發達社會仲有人比佢咁既手法呃到,直頭就係信redbull會送對翼果堆人囉,係啊,果堆人大部份正正就係連登仔日屌夜屌既五毛,愛國廢老。我唔係話幣少岩,但佢所做既由另一種角度睇何嘗唔係幫個社會淘汰緊一班垃圾,而家個社會就好似病左,而幣少呢類人只係呢個病態社會理所當然既產物,佢地係呢個社會既抗生素